【已FC】7仔保安部真係同狗合作！！！！

之前有巴打開post話7仔保安部會交cctv片比狗
小弟身為7仔員工所以為大家確認個post既準確度
然而依家已經factcheck咗啦！！！

以後去全港任何一間7仔買野 就算唔係手足都會比狗監視
變相根本同可能遲下會有既社交等級評分制一樣做每個舉動都被mon實

明明便利店既cctv係防止有人偷野打劫但依家完全係違反私隱權！！！！！！

我鋪頭經理係個區既最大經理
佢就聲稱話無啲咁既事
因為正常要拎cctv既片需要係我地員工去報警 狗先有權拎片

咁我鋪經理就抱住小弟既疑問去問保安部主任
結果得到咁既回覆

為咗唔好浪費大家時間 重點圈埋你大家睇啦

此乃嚴重侵犯個人私隱！！！！！

雖然小弟係7仔員工 但身在曹營心在漢
大家識做啦

自推10下

咁樣叫FC?

網絡斷咗 sor

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

抵制7仔！抵制牛奶公司旗下店鋪

送投訴信比怡和集團

叫你地班人有問打去cs呀